俾個idea衞生署

不如整個廣告教啲唔識戴口罩嘅大媽同廢老
戴口罩唔遮埋個鼻你戴黎做咩？

唔想咁快拎5000蚊住（雖然中咗未必有份）

整完人地會理咩

唔戴口罩會罰錢
大把廢老都唔理
又戴左口罩會係咁摸個口罩

佢地唔帶我都唔知幾開心，快D死撚曬去啦垃圾，我呢D後生就算中咗都唔會死